穩一隻PS1既舊日文game

遊戲畫面分成四格，然後你係自己嗰一格度可以起嘢，每一個格仔都有d專屬怪獸。一開始每個人d怪獸都係好廢，細細隻但好多，之後可以變到大大隻。適當時候可以去打人。

PS1日文game黎，唔知有無人知道以前細細個有玩，但記憶好模糊

補充番：畫面風格係似日系動漫feel

club penguin

PS1, 日式動漫畫風

lm

lm 有印象同朋友4個人玩過 唔記得咩名
我都想搵返隻驚名

係呀，以前小學我記得星期六就同friend一齊玩，都幾刺激吓。希望有巴打知道

穩你老母